政府只係一個管理公司既角色，憑乜咁串？

政府只係一個管理公司既角色，其實憑乜嘢咁串？
納稅人就係交管理費既人，管理公司做得差有乜理由冇得換，
投標同投票一樣，係要有得揀一間適合自己香港既管理公司

政府唔係皇帝, 雖然佢係想你當佢皇帝, 但佢只係一間管理公司炸

唔該大家轉變吓呢個觀念

前有黑警，後有黨

因為佢其實係你老豆
你換都換唔到佢走
果一萬億儲備佢鐘意送哂俾大陸都得

憑所有香港人未夠齊心唔夠能力去踢佢出局
收大家既錢
食大家既肉
飲大家既血
吹得佢漲咩?

無錯， 哩間管理公司仲想管埋業主做咩&諗咩

業主出糧俾佢， 佢就唔serve 業主嘅
佢主要係serve 隔離中國

佢可能而家諗緊，班業主思想好唔正確， 要清洗班業主

你問下麗晶班住戶

而家開始開始唔好叫官員 叫管理員

因為有好多盲毛收少少著數就唔理其他野

我只會講今時今日仲有好多人把口講緊林太點點點
好，一日個班死廢老未死哂，就算獨立左都會俾佢地搞到香港一鑊粥

老老實實我真心想服務高質香港人
唔係呢班冇智慧既盲毛

我就係想大家用管理公司角度睇政府
就知道係幾咁荒謬

因為有軍隊(黑警)

我地現代人眼光睇
廢老係用古代思維，政府係皇帝

最好笑就係好多港豬認為政府係皇帝
認為政府做咩都岩
所以輿論戰打極都打沉佢地
就算咁多殺人事件都仲有班傻閪支持政府
一定要搵方法解除政府正當性呢個觀念

政苦根本就係市民養既狗

管理公司觀念要宣揚出去

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

因為你冇票選特首 又有功能組別扮民主

大家都知
不過
講文，法治已死、紅官當道
講武，黑警係點都唔使多講

黃色經濟圈暫時成效唔錯
國際線都有一定牽制力

加上肺炎connect 埋所謂中立、遊離派
呢鑊係反擊唯一機會

因為呢間公司恃住自己無得換

最主要大劣人要醒覺囉....
呢間大管理公司唔換，香港都好難換

因為背後有世界最大極權政權

黑社會收完保護費都照串架啦

政府仲衰過黑社會

大部份人活係帝制

憑乜?

憑30000武裝份子, 同一大堆奴才

大劣同香港政府都係洗緊市民腦
成日話乜乜不可挑戰等等
冇乜係唔可以挑戰

呢啲咪就係保安姐嘛
呢啲問題就係交管理費嘅人唔覺得自己係老闆而長遠助長咗佢哋

無眼睇
總之一有嘢分享俾啲人，大部份嘅朋友都唔出聲

咁樣生活到80歲有撚用

民主社會就係
但SORRY
依度係極權社會

因為有黑警維護政權，香港人勇武又唔夠，團結罷工，罷交稅又做唔到

我老豆未黃之前 佢話香港d＄ 係屬於政府嘅

政府d ＄ 點洗唔到我們地話事

根據共匪講, 佢地唔係管理公司, 係黑社會

極權社會底下要人民有呢個意識先可以推動到下一步

Management override😷

我已經無交稅

中國係阿爺
林鄭係阿媽
完

香港係咁 有好多人想向上爬 都係想「脫離」做野嘅階段 要去做「管理」成日都聽到人講 我升左上去xxx就唔洗做啦

搞到管理好似高人一等咁 講到管理好似好有權又唔L洗做野咁

明明做實事嘅人先係最有價值 管理角色只係去分配資源 統籌 冇人做實事 管理嘅人都係食屎架咋

全民醒覺先係出路

無撚錯

其實好多人都有呢個諗法
但當你明白政府只係一個管理公司角色, 你既睇法會好唔同

有槍杆子

你可以隨時更換管理公司
但唔可能搞鳩到政府

有少少曲解咗我意思，我意思係政府其實係一個管理公司既角色，同你係屋苑搵管理公司既原因係一樣，你係住戶，你先係老細

因為有武器。完。

當人明白咗政府係管理公司既角色就唔係咁諗

因為你唔係業主

推

個個都明白啦

民主就係

而家係獨裁，先無得換管理公司/管理公司管理層

唔好意思 唔好睇到自己咁大
文宣方向的話唔反芍
一 你唔係業主 二人地唔係管理公司
香港政府係黑社會，佢霸你地頭再收你保護費

又有３萬隻武裝打手

其實應該係有咗政府＝管理公司思維之後先能夠推翻獨裁，建立民主。管理公司係唔會冇啦啦同你講可以換其他管理公司，一定係推翻

因為佢有武力
而好多香港人係政治潔闢

睇吓麗晶就知

好多窮撚藍絲住公屋，唔知乜野係管理公司

政府既角色就係應該＝管理公司
大家都應該改變呢個思維先得
思維唔改變，行為都唔會改變

香港人就係睇得自己太卑微
點解係五大訴求而唔係五大要求
永遠好係哀求緊政府一樣

Push! Well said!

軍伐。。

因為喺中共管治下佢地唔係咁睇
你當自己生活緊喺西方民主國家？

憑咩咁串我諗係憑香港到今次今日都得一小部分人敢講香港獨立

事實係間管理公司唔到你揀，
又唔係人人夠膽反枱，
所以點人地點做你都吹佢唔漲。

因為你冇交稅

好多公屋依家都有管理公司嫁
只係大家都唔理，同依家香港一樣

被圈養太耐
無反送中事件可能今日連醫護罷工都未做到

依家就係要改變大家既睇法
政府＝管理公司
政府＝管理公司
政府＝管理公司
政府＝管理公司
思維唔同既時候，結果可能都會唔同

P推！

完全正確

黑警都藍衫惡曬啦

民主國家係憲法俾人民有平等的權力去換管理公司

獨裁國家係無憲法/只有垃圾憲法/唔理憲法

依家當然冇得揀，但我講緊係要改變思維
未來可能會有唔同

獨裁者的武器係 暴力 同 謊言

依啲叫阿Q精神或者逃避現實
唔獨立學人講主權

因為香港人鵪鶉囉

反送中事件係令好多人醒覺
但亦好多人都仲係好唔清晰政府既角色應該係乜嘢

管理公司當正自己係業主

我一直都係咁既諗法
不過依家人地請保安公司打柒我地，我地可以點? 除非香港人進化到打柒返d保安

因為獨裁國家既人民唔覺得自己係業主呀，覺得自己卑微
所謂憲法就係由咁多個業主用嚟規管管理公司既規則

唔係有咗民主之後先有政府＝管理公司角色既思維
而係調返轉有咗呢個思維之後先發展到民主

如果大家冇呢個思維/論述咁咪教大家呢個思維/論述
如果大家都有呢個思維而乜都做唔到咁唯有認命囉

依家就係咁

憑香港人奴性重。

有咩人民就有咩政府

喺中共既思想

中共先係業主

你只係租客

業主請管理公司管理你住既地方

你以為你交緊管理費

其實係交租

你唔交

佢打穫你都得

有呢個思維/論述係第一步

Ching道出咗中國既現況，中共咁多年就係用你講個種思維洗晒啲人腦

冇錯 好多人特別係老一輩都當政府係權威係不可反抗
政府都係由人組成架咋

打出糧畀佢嘅人，重串到佢盡唔洗畀面

因為好多廢老以為佢係自己老頂

香港人連稅都繼續交 又好難唔串既

問題係有好多人認為間管理公司係擁有佢管理嘅地區同人口，甚至間公司都係咁認為。

呢個係當權者洗腦既結果，有人話中國人既DNA問題，但我覺得係教育同思維問題多啲，當權者係會諗盡辦令你覺得佢哋先係主人，但其實市民先係主人，政府只係管理公司

織係啲保安職員以為管理公司係老細，當業主冇到

push

其實等於管理公司管理到一舊屎咁，但仲交管理費一樣道理

佢一定想你咁以為，所以市民一定要清醒

係呢度既人應該95%明白呢個道理
當佢皇帝係班藍絲

暴政就係咁串。 吹咩

首相、總統、總理=第一管家

奴才係唔會明

共產黨 = 竊國賊

唔係.....其實大部份人都唔係咁既思維

所以話中共係竊政70年

仲有好多藍絲係冇乜交過稅既廢老，又住資助房屋
所以成日當人地有恩咁

事實有恩既係有交稅既我地呀

其實係，政府作為管理公司角色，只係將啲資源分配，分配得唔好就要屌，分配得好係應該既

你咁講俾錢最多個個就可以話事？

無業主立案法團既大廈，有間管理公司
你罷免唔到又監察唔到。

因為佢有槍，你無。你以為自己係股東，其實你只係農奴。

俾得錢多咪又係搵得錢多，關係其實都係平等喎

業主立案法團係似立法會既，只係香港個業主立案法團有一半係管理公司既人

憑你既錢係佢手上

因為大廈公契寫住你無得揀管理公司

所以我哋要改公契

有槍，吹啊

用你地管理費買槍，所以，請一蚊一蚊交稅啦

咁公務員其實只係人民嘅公僕,咩叫公僕?
全名咪叫公共僕人,即係其實佢地只係奴隸嚟

因為就算做得幾差，你班業主都唔可以換左佢

原理上依家係咁

又未至於奴隸既，係僕人囉

依家就係咁既情況，其實係完全反智嫁呢樣嘢

咪即係奴隸囉。僕人見到主人要點?

有道理

根本佢就唔係由香港人一人一票選出黎
既然無人民授權
從來就係非法政權啦
而家佢只係靠用槍用武力要人民聽話
但其實我地先係老細
而家係俾佢地依班綁匪劫持左
唔係點叫共匪

up

中國人: 有國先有家。

講完

你都係我柯出黎既屎入面出黎食屎既屎蟲

就嚟用槍都冇用

係管工
係ceo
你都係打份工渣

啲廢老保安

國=少數階層既利益
家=自己利益

有國先有家，呢一句一定係政府同你講

非民選

完

憑你地只係一班俾人劏先會叫幾聲既港豬

岩呀爸打 我一直都係咁諗 話鳩知你做到咩位，係我面前你都係serve 我炸

好難先可以令中國人嘅奴隸基因係明白哩件事

唔係管理公司
係黑社會收陀地
交錢係應份 保唔保護你睇大佬心情
唔交就一撚定搵人搞鳩你
分清楚莊閒好嘛

呢個都係令人灰既

當廣州政府可以批准有身份證既市民預約買口罩，但香港政府仲好小朋友咁玩上訴蒙面法就禁入口口罩。

當全世界發達國家爭住全面封關，但唯獨是香港政府仲半封關。

當香港去到危急關頭，藍醫護同警犬仲可以撐政府，完全唔理香港人條命。

其實社會根本應該要係咁

管理公司論如果可以令多啲人容易明白，我都算老懷安慰

佢當咗自己係黑社會，市民又配合既，佢哋咪打蛇隨棍上囉

香港基本法第二十七條:
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由

呢啲管理公司俾著第二度，晨早俾人踢走咗啦

因為好多香港人思維仲停留係清朝

因為你地唔係行內人， 唔知咩叫DMC Manager

Ching講多少少，係咪有好啲論述？

自古有云 民為貴，社稷次之，君為輕
係共產黨先玩弄愚民政策，同冇讀過書的人講 國家國家，有國先有家
唔通同一邏輯又話 性愛性愛，有性先有愛?
下次同廢老講，睇下佢哋點應機

我都想知

攞住公共資源黎虐殺市民

呢個ＯＫ喎！

根本支共港共仲停喺封建時代，人民要絕對服從政府嘅時代

口講反封建，實際仲封建

通常管理員都係惡過門口狗

我同意，但我想講宜家管理公司都有咁嘅現象，有d屋苑或大廈嘅管理處，好似揸哂權咁，好似佢真係「管」住d住戶，用戶咁，有管理權就好似有實權話哂事咁，連老闆（住戶用戶）嘅意見都唔會聽